New Burn Hill Tunnel新蕭生隧道!!!

多謝蕭生!!!!!蕭生好嘢!!!!!!

Respect

燒山好嘢

起來燈，Sheraton

點解日本人咁尊重燒山

quote咗， tweet咗燒山